<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Beiträge on Roundnet Austria</title>
    <link>https://www.roundnetaustria.eu/post/</link>
    <description>Recent content in Beiträge on Roundnet Austria</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de-de</language>
    <copyright>Roundnet Austria</copyright>
    <lastBuildDate>Sun, 17 Jan 2021 16:00:00 +0100</lastBuildDate><atom:link href="https://www.roundnetaustria.eu/post/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>1. Generalversammlung</title>
      <link>https://www.roundnetaustria.eu/post/2021-01-18-generalversammlung/</link>
      <pubDate>Sun, 17 Jan 2021 16:00:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.roundnetaustria.eu/post/2021-01-18-generalversammlung/</guid>
      <description>Endlich ist es soweit! Der Österreichische Roundnet Sport Verband (Roundnet Austria) wurde offiziell gegründet und lädt dich zur ersten offiziellen Generalversammlung ein!
Wann? Am So, 21.02.21 15:00- 18:00 Uhr.
Um Erfolgsgeschichten zu schreiben, suchen wir motivierte Leute und Communityvertreter*Innen, die bereit sind Roundnet in Österreich auf ein neues Level zu heben.
Wenn du dich angesprochen fühlst, markier dir das Datum im Kalender und melde dich gleich über den Link oder per Mail an:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Neue Webseite</title>
      <link>https://www.roundnetaustria.eu/post/2020-11-28-new-website/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Nov 2020 17:00:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.roundnetaustria.eu/post/2020-11-28-new-website/</guid>
      <description>Um künftig Inhalte leichter zu aktualisieren, hat sich im Hintergrund der Webseite einiges getan. Neue Beiträge lassen sich nun deutlich einfacher erstellen und bestehender Inhalt anpassen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Oktober 2019 - Mitarbeit EUSRA</title>
      <link>https://www.roundnetaustria.eu/post/2019-10-10-joining-eusra/</link>
      <pubDate>Thu, 10 Oct 2019 09:00:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.roundnetaustria.eu/post/2019-10-10-joining-eusra/</guid>
      <description>Seit Oktober unterstützt Roundnet Austria die EUSRA als aktives Mitglied!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Juni 2019</title>
      <link>https://www.roundnetaustria.eu/post/2019-06-15-recognition/</link>
      <pubDate>Sat, 15 Jun 2019 09:00:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.roundnetaustria.eu/post/2019-06-15-recognition/</guid>
      <description>Roundnet Austria wird von der EUSRA als Recognized Community anerkannt!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mai 2019</title>
      <link>https://www.roundnetaustria.eu/post/2019-05-29-recognition/</link>
      <pubDate>Wed, 29 May 2019 09:00:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.roundnetaustria.eu/post/2019-05-29-recognition/</guid>
      <description>Roundnet Austria wird von Spikeball als Recognized Roundnet Association anerkannt!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mai 2019</title>
      <link>https://www.roundnetaustria.eu/post/2019-05-01-application/</link>
      <pubDate>Wed, 01 May 2019 09:00:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.roundnetaustria.eu/post/2019-05-01-application/</guid>
      <description>Das Application Formular wird abgeschickt und das Warten beginnt.
Die erste Stufe der Bewerbung ist genommen - ein Termin für ein Interview mit Spikeball wird gesucht, damit Spikeball auch einen persönlichen Eindruck bekommen kann und wissen, mit wem sie es zu tun haben. Der persönliche Aspekt ist Spikeball anscheinend wichtig!
Das Interview findet statt. Jack Scotty nimmt sich etwa 30 - 45 Minuten Zeit über die Pläne und Ziele von Spikeball, Roundnet als Sportart und wie Roundnet Austria und Spikeball dabei zusammenarbeiten können zu reden.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Anfang 2019</title>
      <link>https://www.roundnetaustria.eu/post/2019-02-01-early-beginnings/</link>
      <pubDate>Fri, 01 Feb 2019 09:00:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://www.roundnetaustria.eu/post/2019-02-01-early-beginnings/</guid>
      <description>Beim Roundnet Club Graz (RCG) kommt der Gedanke auf, sich als Recognized Roundnet Association bei Spikeball zu bewerben. Nach ein paar Gesprächen ist die Idee geboren, die Bewerbung nicht als RCG sondern als Roundnet Austria durchzuführen - vor allem auch, da “alle anderen” (europäischen) Recognized Roundnet Associations auch Nationen und keine Städte/Vereine repräsentieren.
Im folgenden findet eine Kontaktaufnahme mit bekannten und Kontaktaufnahme-versuche mit unbekannten Roundnet Communities in ganz Österreich statt.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
